交友app 溝女

係app識左條女，完全唔知人哋咩背景，但佢又肯覆我機，應該點樣繼續落去，唔想一問一答咁戇鳩
求高手出招

How much 1Q

搵左共同話題先啦

直接約出黎

背景：雞

直接問價啦

認真你就輸了

小弟_______，行年____，一事無成，肯好心術還算良正，懇請女神大人肯收我為兵 。能讓我有一技旁身，他日行走江湖，鋤強扶弱，為社會服務。為自由，愛自由，自由萬歲！！

到時到候條女就會問你有無做開投資
巴打到時簽卡定啲就得

柒頭皮
電腦大爆炸

唔會

摩lor星
廿七定廿八

要點樣搵

自我介紹？

除咗靠傾計真係好難答你

我免費

起頭難

有咁易就唔係溝女
怕難就單身一世

借位 post 舊年嘅 post ：

又到聖誕旅遊旺季 ，同時亦都係出 pool 旺季
仲未有另一半？咁係時候要睇吓今個 post
網上有相關 post 但都有一段歷史冇 update，修改下後畀大家參考，集思廣益

交友平台，由舊到新排列：

> 緣份配對計劃- Match Up
以 Excel 形式打 'CV' 嘅交友平台始祖，不過已摺埋
個網雖然寫住「開發人員正在更新全新計劃!」，但唔見有甚何跡象個網會復活

> www.hkg-match.ga
已摺埋

> Skylight
已摺埋，當時僅限香港 UGC 八大 + SYU + OUHK 大學生參加

> 緣份相遇計劃- Triangel
已摺埋，「最新」嘅 post 都已經係舊年 2017 年年尾：
!!!緣份相遇計劃 Triangel – 最終回 !!! 10月1日(Sun) 報名開放

以上四個平台主要玩法係用文字打 CV，幾日時間畀你睇人哋 CV 揀人，match 中就交換 contact，但當然唔包生仔

相關交友平台：

> 「新緣份配對計劃」Nextravel
好可惜，又係去到舊年 2017 年年尾就摺埋，最新嘅 post：
新緣份配對計劃 - 聖誕特別企劃

玩法應該係撞三個號碼，睇下人地揀唔揀中你 set 個 number，中就交換 contact

> HeyMandi

事隔一年，至今 2018 年年尾仍然運行中，呢度有相關巴打開嘅 post：
[𢯎水吹] 與陌生展開超激情對話(3) - An撞都有App

玩法大致上係冇相冇資料，每個人只有 nickname，以話題為主，
詳情入去巴打個 post 睇

> HowsYourDate

每日隨機抽獎，冇樣睇，冇 voice message，當抽獎識朋友
詳情睇相關巴打開嘅 post：
[傾計App] HowsYourDate [有得Send 相啦] [7]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

輪到交友 apps：

=====Made in Hong Kong:=====

> MaskOFF

背後公司係 Richard Li 嘅 Stakk，但間公司已經唔存在，個 app 亦因此摺埋
個 app 玩法幾創新，冇相，但可以打個人簡介，用聲音同對方傾計，
然後入下一階段打電話，再入 AR animoji 咁樣 FaceTime，最後真 face-to-face FaceTime

> My Cup of Tea

本地土炮，個 pool 唔太大，無大多相關用後報告，歡迎補充

> 2Date

同樣係本地土炮，個 pool 似乎亦唔大，加上高登巴打評語麻麻，自己衡量
2DATE值得我課金嗎？

由上面個 post 可見，似乎有大量 bot，迫人課金，fake girls

> ECFriend
本地土炮，但個 app 十世冇 update，iPhone iOS 11 打後用唔到 (32-bit)，
可想而知背後有冇動力去做，
無大多相關用後報告，歡迎各巴打補充

=====Made in USA:=====

> Tinder (from USA company IAC，IAC 旗下有 Expedia、Trivago 等等)

唔需要多介紹，睇 iOS App Store 有 4.78K comments，
再睇 Google Play Store 個一億下載次數就知全世界最多人用，香港都唔例外

> OkCupid (also from USA company IAC)

玩之前要填一啲關於你嘅個人喜好，再可以答埋一啲問題然後先玩
你所填嘅個人喜好同埋問題答案（例如宗教對你嚟講重唔重要？Yes or No?），
會用嚟畀系統對比你所填嘅答案，計到你同你個男仔／女仔究竟幾多 % 相似
OkCupid 本來唔需要 match 咗先可以講嘢，但 2017 年年尾改咗玩法，
都係要 match 咗先可以講嘢：

> Happn

玩法同上面啲 apps 有啲唔同，就係 app 入面你見到嘅人，就係你現實生活同你擦身而過嘅人，用 GPS 計算。個 pool 多唔多人視乎你每日返工／返學路徑，或者多唔多去一啲人多嘅地方，而人哋亦有用呢個 app

> Coffee Meets Bagel

同 OkCupid 差唔多，根據你所填嘅資料同偏好設定，每日建議一啲人畀你 (suggested)，
同時亦可以主動搵符合你搜尋選項嘅人 (discover)，
不過不論係 suggested 定係 discover，每日都有人數限制，貴精不貴多

> Skout

呢個都應該唔需要多介紹，出名多狗公，龍蛇混雜，約炮私鐘為主
見到啱嘅人就可以講嘢，唔需要 match

> Badoo

> Hot or Not

擺佢哋喺一齊係因為其實表面上係兩個 apps，但背後其實係同一個 database，
基本上用是但一個就等於用埋另一個。
香港唔太常用，多 MK 妹，賓賓都唔少

> (from USA company IAC)

1995 年就開站，香港都有個官方網站，但其實香港冇乜人用

=====Made in UK:=====

> （應該係源自英國，但好似畀香港公司 DateTix 收購咗）

地鐵、電車都賣過唔少廣告，玩得嘅多數係以結婚為目標，不過要課金，都唔平，以結婚為目標嘛

=====Made in Singapore:=====

> LunchClick (by Lunch Actually)

玩得嘅多數係以結婚為目標，要玩要身份認證，以約會為主調，不過搞到咁，當然要課金，$45x 港紙一個月，或者 $17x 一個月，但要畀足 12 個月月費

> eSynchrony (eSync) (by Lunch Actually)

同樣，玩得嘅多數係以結婚為目標，要玩要身份認證，畢業證書，乜乜證書……要答好多問題，大約個幾星期後會有佢哋篩選過嘅對象畀你。同樣，又係同上一樣，請課金 please

以上兩個 apps 出自同一公司 Lunch Actually 手筆

有關 Lunch Click、eSynchrony (eSync) 同埋 Lovestruck，可以睇吓呢個 blog 嘅評測：
Lunch Actually / Esynchrony / Lovestruck 三大dating 公司比拼 (三) 價錢篇

摘要：
「－ Lunch Actually
5 Dates / 1 year membership / around $9,000
Unlimited / 1 year membership / around $16,000
－ eSynchrony (eSync)
At least 10 Dates / 1 year membership / $5,700
At least 15 Dates / 1.5 year membership / $6,500
－ Lovestruck
一開始佢sell我有三個packages，一萬頭，一萬中，最貴好似4萬幾」

> Paktor

想溝新加坡仔仔／女女，呢個 app 就啱你，因為好少香港人

=====Made in Thailand:=====

> Noonswoon

同樣以結婚為目標，課金好似要六百幾七百港紙，應該係以年計
以上個 app 被香港公司 DateTix 收購咗，source:
－ 促成15對情人，泰國約會應用Noonswoon被香港競爭對手Datetix收購
－ 金風玉露點相逢？DateTix搭橋鋪路吸金

=====Made in Taiwan:=====

> WeTouch

對象係大學生，台灣本土當然較多，而香港唔太常用
屬 ’freemium app’，進階功能先要課金，免費都用得﹐同 Tinder 差唔多（介面都差唔多）

> iPair

對象係大學生至中女。都有唔少賓賓，系統有時又會整啲一睇就知係台灣／假嘅 profile picture (bots)，令你覺得有人 match 你 ，繼而叫你課金解鎖解功能 。想傾計就必先盛惠 $17x / month，不過相信唔會有人想畀 $17x 同賓賓交友

> SweetRing

對象係要結婚嘅人，相對比較少「假人」。但同樣，同想傾計嘅話，請先盛惠 ~$500，一畀要畀 3 個月 ，仲貴過 Tinder 或者其他出名啲嘅交友 apps
真是荒謬，把自己看得那麼高

而上面呢三個台灣 apps 都係出自同一間公司，source：
愛情公寓止跌回升！婚戀交友app「SweetRing」成營收成長主力:

~~~~~~~~~~~~~~~~

資料不足，需要各位巴打絲打補完（出自咩國家／地區？玩法？男女質素等等）：

> BeeTalk

> SayHi

歡迎大家集思廣益 ，早日揾到你值得擁有既另一半

同佢講你係公務員 然後自拍碌鳩比佢

Howsyourdate dead
更新下

祝你生性病死唔去

試過曬,依家仲係A0

教你一招，首先你張圖要上網搵個靚仔素人，一定有女主動hi 你，傾到咁上下，等佢覺得你唔錯，就同佢講張相唔係你，你可以話廢事俾熟人見到，又話者純粹睇下靚女 ，降低佢地既警戒心，基本上約到出黎

利申：用依招約到好多女出黎，有冇下文睇你自己，依加del app 唔玩，識咗女朋友，破埋佢處

香港獨立 唯一出路

過我兩招啊

我驚咁就冇左個機會

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

要點樣可以進行傾計，而唔係一問一答嗰種傾計

無啦啦 有編字海😂

HeyMandi

個個樣子協會,肥西抄上菜

HowsYourDate

覆得慢同一日一個冇玩

MaskOFF

後期收左皮

My Cup of Tea

冇玩

2Date

有大量 bot，迫人課金，fake girls

Tinder

多美容金融雞,fake girls,bot

OkCupid

冇上幾星期del你match,資料,不了

Happn

永遠D囡講既野都係一樣

Coffee Meets Bagel

冇咁大個頭就唔好帶咁大頂帽,機會不是你的

Skout

永遠D囡講既野都係一樣

Badoo

多賓賓不了

BeeTalk

收左皮

SayHi

永遠D囡講既野都係一樣

叫佢回頭是岸放下淫根

多數d女見你張相係靚仔，自然會一路搵話題同你傾

俾d例子你，如果佢問你有冇做運動，你可以話自己以前成日同fd打ball 游水，人大咗fd 越來越少，有d寂寞，如果有人陪就好啦 ，keep 住延伸d話題

岩呀
用靚仔做icon
傾乜都好，個女仔都會配合你
話題都唔洗諗
哩d係毒撚體驗唔到

鳩吹得啦 岩channel就約出黎

交友app都飽和啦
做生意都識搵藍海啦
男多女少既世界溝得幾多呀
女仔每日俾幾百條massage轟
幾時輪到你？
不如搵下另一片藍海女多男少既世界啦
中意泡菜打扮既港女就搵下d泡菜男團fans club
中意日系打扮既港女就搵下d日系男團fans club
或者追韓劇，化妝既group
入到去哩d fans club同group
你就會發現你身處係女多男少既世界
到時係你揀人唔係人揀你
約出街玩通常十女一男

Pull

Btw 拉

lm

一句就問佢 百佳定維記

冇一個有正評

問d同相／自我介紹有關既野
利申 男友起交友app識到我出pool